屌立場班五毛唔去屌cctvb？cctvb仲早過立場，當時live晒

睇返呢到post就有timing啦五毛

擺明分化
真係好撚多五毛

小心畀人帶風向

訓左無跟, 原來TVB都係黃媒黎咩?

成堆pr5毛

成堆湧晒出黎

其實FB都有好多人有類似觀點

up

推

用非專業嘅編採角度嚟講少少立場唔打格仔嘅相（不專業版）

不嬲深夜出post係洗版
等你地唔記得討論其他野
被搜出有（不要）港獨旗嘅手足？
比水炮車射到幾米遠嘅記者？

tvb鬥黎無意思,無討論價值

推 大家 獨立思考呢

tvb咁撚遠

公式係
黃媒/店做錯少少野
就係仲衰過藍媒/店
咁不如支持藍

睇到呢d可以block得

FB還fb
你點知個d都係五毛定俾風向影響到既人
但呢度一定要糾正返

全部同一時間開post

立場鬥黎一定有用啦
鬥鬥下又少個無咁紅既團體

都話明5毛 仲屌乜cctvb呀...

Push

tvb一直比人屌左好耐啦

未有反送中已經有人屌緊

樓主訓撚醒未

大把人唔睇tvb

仲有，立場未出相前，藍屍group已有大頭

幫你推

幫你推上熱門
真係一有位班人就開工分化

所以可以出埋？兩件事黎，佢個仆街賤老母都要靠傳媒先知件事，唔理咩傳媒，都會有機會俾share,唔係為屌而屌，係想比大家知道個嚴重性，咁樣就一世，番唔到轉頭。

零晨先揚佢11點班機比人拉
唔係果段時間開 你想幾點開post屌

D 藍屍係網上認人,琴日立場個post 張高清相成萬幾個like,一定會傳左去藍屍，咁變相即係多左證據比藍屍同黑警睇相認人，入罪機會又大左，咁算唔算立場CCTVB同流合污，助共為虐？

原來大家捐立場d 課金係用黎篤灰

Post

一朝早成堆風向狗狂re 就知咩事啦

頭先刺狗嘅手足諗方法買機票走啦

自己睇幾點

最新目標 屌立場

平時都屌開cctvb架啦
話時話 你又做咩去睇cctvb

咪撚理 無視

講而家成堆鬥立場先個班

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

FB都可以有PR 5毛...

其實唔緊要，到時睇立場捐款告唔告急咪知而家反佢既係五毛定手足。

唔使咁易下定論，各位保持獨立思考能力 okay?

立場不完美 有待改善

五毛西最鐘意咁 鬥尻毛多佢地強行
睇留言板就知 睇下一次過block尻哂佢岩 同睇佢地回覆 講咩再舉報 再岩 做多少少

無限支持立場
5毛狗去死啦

最新風向
捧CCTVB，屌立場

小心5毛分化狗

幾大都話告急啦 有錢唔賺咪玩

唔好比人帶風向

屌立場之前
先諗下邊啲人見到張相時好似執到寶咁係咁出post講
成日都話要靜靜地贏

同出去私了同一道理
做咩要開摭呀？

上網都要識「開摭」

因為五毛要洗風向

你唔係以為FB 無五毛水軍小粉紅下話？

fb都要糾正

夾硬洗板

CCTVB 係想煮死示威者
立場係咪先？係我咪唔屌囉

二毛衝晒出嚟

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

有cctvb高清未 ？

高清圖

笑死，攞立場聲稱黃媒同tvb紅媒比

林鄭用左五千個請PR公司

你估流架

不分化
但建議: 立場朋友，下次識做ok?

到黑警強姦你老母嗰陣時
記得call立場記者朋友影你老母啲完美陰毛

連登真係唔講得真話

發覺出去打果班勇仔真係企得好前
上年已經同我講蘋果立場信唔過成日出賣手足

有時間鬥黃但冇時間去反cctvb?

你會睇tvb？你唔睇tvb點知tvb影大頭呢屌你老母

藍絲睇立場認人？會唔會諗多咗

明顯係pr 公司啦

所以你認你只屌黃媒？

唔撚監察得?

今日5毛目標
分化媒體 (立場)
分化親友 (乜野父母督灰)
全撚部都係咁帶風向
唔該大家思考下

push

又唔見咁多人批鬥TVB
TVB任次次都得幾百人做

五毛拉
咁都唔屌得，樓主帶風向
大家快d block呀

立場重要唔係第一穫出大頭 穫穫都話唔好屌
轉頭咪又唔撚知錯又出大頭推手足去死囉

成班連登戇鳩仔做撚埋d戇鳩盲撐泛民行為咁盲撐立場

一直屌開cctvb假新聞，
咁我可以屌立場未啊

五毛開工啦 五毛開工啦

搖頭嘆息

同伴出賣 同敵人打擊
邊樣更傷心更不能接受
班低智仔仲未識分 所以只能屈人5毛

群魔亂舞

推啦屌
是撚但但cap個立場嘅po就開始帶風向

唔可以同時做？

熱門有幾多個反tvb post?

過咗成年都未知傳媒從來都唔係朋友
上年已經講緊blackbloc啦喎

Tvb紅媒咪批鬥杯葛佢囉乜原來依家係2揀1架？屌立場做得唔好就等於支撐tvb?
咁依家係咪應該一齊批鬥立場？
你會唔會捐錢撐tvb呀？

班盲撐撚都on99

瞓咗幾耐？不嬲都有keep住做咗日常任好耐喇喎
依家立場做錯野 熱門俾人屌有咩問題？
之前Tvb堆假新聞都成日有人開post架啦

是咁的，論冇道德，所有出人大頭搞到人地有人身危險嘅傳媒，都係冇道德，唔理嗰個傳媒本身偏向邊一邊。

正如德國出報導，如果預料有機會令上鏡人士有人身危險，一定blur樣。

某大台嗰啲或者其他紅媒我地都屌開，大家心照。

唔好用黃就唔屌得呢啲借口開脫，唔啱就係唔啱。

喂你班盲撐撚入嚟解答下？

根據你邏輯唔捐錢咪得囉

成個風向屌立場
痴鳩線

好撚多人開po屌立場 , 對家d人多到

根據大家邏輯 點解我屌立場就係五毛分化？合情合理wor

大家幫手去拉pr5毛post

根本全部都係五毛，你睇口罩工廠底下話收到口罩果d回覆就知，呢d全部可以用錢刷出黎

咁難得搵到位屌黃媒，班連衛兵好似食左春藥咁

都話連登好多5毛pr

立場有錯可以話 但唔需要屌哂老母

屌你, 問你依家有幾多個呀撚
今日呢一刻, 有幾多個?

一早live cap晒大頭傳緊，但班分化係要屈你都無計

咁班狗會唔會用張相黎認人呀？

傳媒應當保持中立，但係如果獨裁國家入面錄得片段成為政權殺人證據，傳媒有部分責任。
好簡單，有線中國組都會幫人打格啦。

係咁既，我係相中人既大伯
本身係電視睇完CCTVB張相我認得好似我既侄仔，但係唔太肯定。
岩岩睇fb 立場新聞有個post 成萬幾個like,有條愛國愛港既藍屍whatsapp send 俾我，而家睇完呢張立場提供既相，我就更加肯定係。估唔到佢原來係甲由黎既，我要去舉報佢

你真係on撚9架喎
依家熱門又有幾多個post關於梁凌杰嗰班義士呀？
咁係咪代表冇人記得佢地呀？
熱門冇人屌中共雜種係咪等於大家支持共匪呀？

推呢個啦
根本就唔係得立場影到

五毛帶風險屌立場姐，真黃會諒解

樓主臭蟲論

tvb係敵人 就梗係專搵大頭出
反之
以為立場係自己人 但原來會出賣自己人嘅

果班PR閪返屋企奶閪啦

仲有波台班冚家剷 成班死仆街大是大非時候照on9當有趣

屌呢個post真係好多殭屍account
起一起底就知
仲要全部都係屌緊立場
你話唔係pr公司做緊野我真係唔信

佢真係好撚癲

On9, 得立場一間影到咩

之前有單野又係個個屌喔蘋果,今次又追住立場黎屌
係咪仲要繼續比人帶風向?!
咁你地覺得仲有邊間傳媒機構信得過

偷換概念？

波台班仆街又走出黎拿?

講真啦 就算其他出晒 都唔代表你要出啦

小心分化撚

從剌狗手足看black bloc重要性

立場d打手都識話其他傳媒都po左足既大頭相所以照po都冇問題
咁依加咁多人屌立場，我屌埋一份都冇所謂啦

搞到擴大手足俾人拉既機會叫做錯小小野

見到五毛咁落力真係笑出聲

叫連仔整頓下五毛風氣好過

張相APF影，啲狗會唔會指明立場嘅Post?

立場係抵鬧，希望佢地痛定思痛
再出份稿道歉承諾之後要打格先

好老實
立場張相 真係影到人咩
又話正面大頭 睇返只係後半側面
眼都睇唔到
雖然話耳仔影到人人
但邊有咁易

五毛係有，但冇獨立思考嘅更多
唔好咁就推曬問題去五毛PR

紅媒做紅野 好正常唔應該屌
所以港共做衰野都唔應該屌 我決定今日開始專心屌泛民了

正視聽：張大頭相係AFP記者影，全世界都睇到，立場出唔出都唔會有分別

推
班人五毛L黎

一起身勁多五毛post

以後唔課立場囉
滿意未五毛狗

唔滿意 一齊轉睇熱血時報啦

原來捐立場就係想立場做假就聞 同唔報道一D不利自己陣形既野
人地新聞組織黎
唔好咁柒喇好唔好

講乜尻？呢四個字點解你識咩？弱智黃絲豬學人講邏輯？

真 好明顯

情況係 比親人督灰同比敵人隊出黎情況一樣
唔同敵人隊左先 之後親人督灰就無問題？
反正都衰撚左？ ？ ？

spin咩 用tvb同stand比？
屌鳩我無用的

真

之前有記者開live個陣鬧班狗話：我兩邊都有影，平時警察都搵我地交好多次片
唔記得邊個，總之有記者就預左被影，唔係邊洗開遮

呢隻 呢隻最撚落力 好多post見到佢
低清片但拍曬成個過程 點會認到手足 點會拉到人
高清側面相 淨係睇到耳仔眼角 一定認到手足

你戇尻的？自己重睇上面講乜尻啦

笑死

身邊真係有深藍講過cctvb係黃媒，就係果陣影到暗角7警
btw想spin就算啦

好撚多五毛